- Sensación musical de la pausa: demasiado larga vs demasiado corta.
- Experimento: estirar el silencio tanto como se pueda. Calibrar el límite.
- Signo de respiración.
- Experimento: respirar, exhalar, seguir tocando.
